[突發]屯門開拖

兩棵樹隻抽？

警署開戰
6槍

收工返到去
No Gear喺A出口食到人生第一啖煙

宜家咩情況

打緊，求求西鐵手足幫手跟進
我唔方便

推

推緊去西鐵站方向

有無100粒TG

射空氣

屯門邊到要人？碼頭定屯西啊？的士返梗黎

屯西

散咗